群眾運動已傳入大陸

8.18天安門搞個支持香港黑警集會，雖然係打住愛國愛黨旗號，但係佢哋開始識搞群眾運動黎表達，已經萌芽左自由民主嘅苗頭，革命不遠矣！

中國有民主了

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

言論自由

支持言論自由

我們可以上街

建設民主中國，反共不反支

總之大6人知道有得上街就啱啦

支持中國民主

借位

民主和集會是好東西

難得肯落閘放狗